黃色經濟圈可能的第一步

較複雜第一步:
有可能由蕭若元, 王維基/李家X, 民陣為聯合股東,開一間公司作為認證.
名稱個人認為避免太政治色彩.
可以用香港良心, 民主良心公司. 其概念較類似香港正貨.
如何認證該公司:(權)
1) 簽約時表示支持5大訴求,同支持雙普選.
(有一日該公司去支持共產黨無理行為, 可以在傳媒大把大把打Q間假黃店)
2) 要求門外當眼地方A4 size 貼文宣, 店內一樣要有1,2個地方張貼.
3) 可以有其他建議條款,但不一定要實行.
4) 認證要收費,自然需要有一定吸引力

(利)
1) 可將店加入黃店app宣傳
2) 蕭若元 可在其網媒宣傳黃店
3) 王維基 可用折扣優惠入貨

較簡單第一步:
由民陣攪黃店app, 純粹統合已有黃店資料.
收一個較少宣傳費用,
睇資金成本,定期派免費報紙印有黃店資.
認證純粹講個信字.

黃色經濟圈一定要有牽頭人(大台),
無大台就一定好混亂,唔會做得大.
暫時比較多人認可團體,似乎係民陣.

remarks:
點解中共會介意黃色經濟圈??

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了